警察室內駛唔駛帶帽?

有條友話要喎
求解答

個頭焗到出曬汗 條友真係戇柒鳩

睇得tbb 膠劇多